14/7 被捕需知

第 1 部份
(1) 預先草擬一個傳送往5164 2048 的短訊 (SMS)
(2) 短訊的內容包括：
1.表明你被拘捕
2. 所在地區
3. 中英文全名、
4.年齡、
5.性別、
6.電話號碼及
7.身份證號碼

【被捕須知】
1. 被捕時請記下拘捕你的警員編號、被拘捕原因及罪名；
2. 你只需向警方提供聯絡電話、地址及身份證；
3. 被拘捕後，你的所有說話都有機會成為口供，
就算不是正式落口供（在警車上、警局中等候時）；
4. 你在錄取口供時應盡量保持緘密，以「我無野講」回應警方的提問；切勿相信「要循例落口供」，亦不要因警方拖至深夜或清晨而放棄緘默權。
5. 你可要求對外聯絡，首先務必聯絡緊急聯絡人，通知你所在的警署及罪名，尋求法律支援；
6. 你可要求警察提供律師名單；
7. 警員可能會要求搜身，警察要提供合理理由才可要求你進行脫衣搜身；
8. 你可要求休息及由警方提供飲食；
9. 你可要求見醫生、驗傷及要求所需藥物；
10. 你會取得一份拘留人士通知書，了解自己在拘留期間的權利；
11. 被捕人士有權獲得保釋或盡早上庭；在未經法庭批准的情況下，
被捕人士不應被拘留超過48小時。

【「落口供」須知】
1. 你應保持緘密，但如你自願「落口供」，宜先有律師在場才進行，
被捕人士在權拒絕在律師出現前向警方提供任何資料；
2. 如你發現口供有遺漏或不準確，甚至與事實不符，應立刻要求修改口供，
否則便應拒絕簽署；
3. 警察絕不可以威脅或逼使示威者提供口供或說話；
4. 如感到身體不適，被捕人士有權中斷或拒絕繼續「落口供」的程序。

屌你老母我開完呢個po就已經再開唔到po
係咪連狗收order做野

要隔一陣？

Btw

隔左半個鐘了

樓主有心 幫手推下PO先

如果今晚忽然啲訊號發射塔故障會點 咁咪發唔到訊息囉，好似以前新年咁塞返幾粒鐘，第朝先用到
諗起都興奮

反暴力 愛香港

唱歌都被捕？

又黎坐鍵盤涼冷氣冼人坐監😱

push

無知一問 講地址係要講曬住幾樓咩室定大概講就得